世界上最可怕的六件事

最可怕係星座撚
同班白卡佬一樣